全城中伏！！地鐵公司想借東鐵線故障為鄭若驊僭建降火

大家小心啲，嚟緊幾日可能會有相同事件發生

CCTVB報導次序

頭條：地鐵冧檔，全城恐慌
第二：林鄭答問，泛民好爛仔
第三：林鄭答問，建制關心民生議題
第四：鄭若驊僭建，重播道歉+工人搭棚，顯示改正決心

同意
邊有可能後備系統都壞

冇錯，呢個根本就係共匪陰謀

志偉同志都辛苦了

聽日實唔知邊度火燭了

五毛「dewi👿」實錄